4424番黎啦！

冇走過

越左

用獌鏡睇？

好明顯

軌球員自己都覺得越
無人去嘈